[好食晚餐] 簡單黃金蝦

緊排我開始將屋企人整嘢食嘅片 upload 上網
就算係屋企煮，都可以整到酒樓嘅水準
仲會講下點樣處理一啲海鮮同食材。
想學簡簡單單嘅餸，都有蒸水蛋之類。

呢條片係煮黃金蝦，但冇好似酒樓咁用咁多鹹蛋，所以就比較健康。

有興趣可以嚟睇下同埋訂閱。
如果有咩想學，都可以留言話我知。
有咩唔明都可以問
希望大家多多支持!

冇波睇